放謝安琪演唱會飛

10月11 980 2張 連位 頗前
pm

無心情再睇 放12號 連位兩張

原價加手續費

五大訴求 缺一不可

Tg :

半價收收

想收

唔洗錢都唔撚睇

TELEGRAM??

10月10日 980 兩連 蝕讓平放
兩張 $1400

10月8日：提款日
各大銀行總行撳錢

10月9日：文宣日
齊齊修補連儂牆

10月10日：消費日
全民幫襯黃色店鋪，18區排長龍

垃圾狗kay

10/10 45段G行,2張,每張880

唔睇垃圾

原價放9/10頭場 380 2張

放9 Oct 頭場 $980位 *2
第6行
有意pm